想問黑口罩你地喺邊度買

去便利店同超市都搵唔到

推十下

1

2

3

藥房

12蚊店

4

hktvmall?

sasa

萬寧屈臣氏 類似藥房嘅地方都有

有啲藥房有得買

5

藥房
有隻活性碳口罩
黑得黎又唔會焗

Watson’s

普通純黑 sasa好似有

我都想搵呢隻

萬寧

屈臣氏

韓國個隻？我係莎莎買
30蚊3隻（好似

部分七仔
格仔舖又有 葵廣都有

激安
藥房
7-11
周圍都有

激安 $35/3個（我冇記錯既話）